知唔知聽日衝嘅人係咩人

係衝鋒21

推

好笑

駁唔刀